諗起以前中學聖誕 party 可以借機握女同學隻手

依家只可以左手握右手